Big4 vs Accenture

Big4 tech consulting vs Accenture Application development Analyst

人工前者1字尾 後者2字頭

想知兩間分別出路係點？

有大去大

清楚啲得嗎
2字頭同1字尾
2,000,000 vs 2,000,001

wow,尼D post一出身有2球,我勞左廿年都未到兩球

Fg?

一睇就知係萬尾同二萬頭啦師兄

Yes

Big 4 會唔會太wok

睇你想做consult定落手做多
btw想知big4嗰career path係點

所以兒登真係多弱智

有offer未？
樓主本身咩background

識幾個 big4 manager 都係 Accenture 轉過去

accenture 嗰名型d (Accenture好鍾意請科大人)
同埋第一份工梗係搵落手做嘅工

利申行外人 唔好信晒

屌你老母訓撚醒未

Accenture睇你好唔好彩派到咩老細同project
但落手做學到野 而且升得好快
低level平均1.5年升職
你科大畢業入面會好多師兄幫你

利申：A記做緊

A 記 Consulting ，Tech 定 Interactive 好？

應該interactive/strategy, 個role係management consultant嘅話會近翻McKinsey, BCG, Bain嗰啲

先入 accenture
升一格做三年左右去 big4 r 個 sa2 top pay 或者直入 sa3
到時最少搵 40k

去到尾SA3 高過accenture ?

A 仔唔係高啲咩？同埋升得快！

ching same offer 😆留個tg交流下？